[NBA]LA Lakers 小圈子討論區 69

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

Bjai

廢老交咩波

中投靚仔

B

bjai今日打得唔差喎

mcgee搶鏡

1001又唔開po

成日交埋呢D 波

邊個仲反B

餵到mcgee入all star

頭先見Beasley係度捽眼 係咪眼訓

Window dressing 姐

Alley 幾靚

18mins 18pts

BJAI今年做乜多咗咁多單打

真係唔明點解唔出佢.... 幾分鐘都冇

你

X2

train 佢掛

幾時變方唐鏡

唔係詬佢屋企有事咩

繼續屌吾皇同 ingram，越屌越起勁

想屌吓ball

秘密武器

B俾d自信拎多d波射多d，明明有能力做又成日縮吓縮吓，好似今日咪幾好，同埋射吓三分啦

今場湖3分 56.3 9/16

Michael B 唔係rotation?

湖打完呢場又抖兩日 出啲奶力

吾皇

Michael Beasley left the team again because of family issue

B20+ ok?

占=美欺 專炒12碼
唔難唔入

Lonzo 今日咁鬼 agressive 嘅

占。

JAMES 3pt 5for 5

James

我皇好小氣

5中5

打交用，你諗下打交有 mcgee，ingram，beasley，tyson，呢個 line up 都幾堅

aggressive

下，啱先又話見到捽眼

Mcgee 2百萬年薪
打26分鐘一場
拎緊13.7分 7.4 板 3 Block

除左讚佢真係無說話好講

Foj 呢頭入球三分，呢頭又派膠

ingram defense

下 我見到佢係bench wo 戴住頭巾

兩個底薪C撐哂全場 真係抵到
不過都要你夠膽肯用先得

Nurkic 都幾叻flopp

Bi 係未已經適應到

睇定d先

可能又係啱啱返，俾佢落G Le搵返個態

狗係咁

專注防守

點解波可以冇進攻慾望到咁

佢呢幾球好似唔知做乜咁

對面狂flop

佢就嚟mark哂lillard 加 mccollum

好撚癲 跑到狗咁

真係估你唔到
連拳王都好用

黑哨

kcp dllm

刁air on9

雙重標準

0主場雞

on9球証 係咪要占爆50分

硬係覺得無Rondo順d

湖呢幾年簽返嚟啲底個個都好好用

比人黑返轉頭

BALL

反b又書

占今場堅嬲

波3分 3-4

一野劈落去都唔係foul

廢老認真mode

ball!!!!!

JAMES 今場

lbj有火

全力占

吾王型撚到

唔反廢老了

嘩

占嬲了

on9 甩手甩腳

傳說中既playoff mode?

你睇唔到佢係咁走黎走去 set screen 咩

Block到對面沉撚咗

幾耐冇見過廢老呢d ball

系

小氣占

mcgee

以後邊個仲敢笑鳩James

咁先係占黎

hustle james

Mozgov

啲球迷終於識嗌 頭先靜到圖書館咁

季初已經要開帝皇模式

Playoff james場場都會咁打
大家條撚ready!

小心dame

佢其實好忙, 全場最多野做
係咁補位

B仔專心防守， 進攻留比James, kuz,hart啦

冇foul呀啦 block柒你老母冚家產

唔比FT 廢老又嬲

對占士一向係咁

邊個再反占，我即刻屌佢老母

比左咪又係炒 嬲what

又差唔多三雙了

球證又助攻

條友好小氣

又補位 又要守DAME 又要幫FOJ 做PICK 又要帶波
今場打得算係咁. 3分 3-4

真係Block 得靚

西岸頭四要架

邊個再反羅，我即刻屌佢老母

係，攻唔洗做咁多

要有playoffs先

ball = 球盲探測器

我反 賣老母都反

邊個再反B，我即刻屌佢老母

真 跑唔停
有下仲差啲steal 到

首先

ball 既功用數據體驗唔到

Beasy family issue唔係rotation 入面 但點解會係場外面

Ball off ball 做好撚多野

佢做好多數據睇唔到既野 其實好撚勁

d傳波

其實一直講緊Ball做好多數據反映唔到但對隊波有幫助既野

0上籃能力

做乜鬼

逐場論
下場打得差
一定反佢老母

條友似傳波俾ball

冇力了？

波仔依家帶波上籃有上季咁好 唔識上咁

點ball真係獲獲都俾人block

*冇上季

又上唔到

LONZO BLOCKED

上籃唔夠 body contact 壓唔到人

波要跟心仔學上籃

Ball=全NBA最容易俾人block柒既人

拳王 FT 準過占

Cousins?

大隻左都冇咩用咁

雙方打到好巔

牙占今日做咩咁認真

佢上季上籃係歷史性級別嘅差

tank mode

湖人bench後面紅白衫係咪陳冠希？

回陣氣再上

佢有季票

我屌 瘋狂and1

騎撚住collins

俾咗罰波會唔會變番廢老mode架

可能係上場炒兩球罰球， 好嬲自己

嬲撚左球證

仲有9分過chamberlain

牙占小氣到

Superstar

廢老真嬲

死爆入去，迫球證吹Foul
占嬲撚左

小氣到 開坦克MODE

Lillard

幾乎場場都見到佢

球皇認真mode

下場作客？
佢想係主場過？

吾皇要接管比賽

今日吾皇要超過張伯倫個紀錄

牙占30 10 9

牙占身教呀波咩叫layup

占應該下年就會過埋kobe 了

32分了...

31913...

原來想今場過張伯倫

吾皇: 早啲爆第四節想抖下啊仆街

波仔進攻應該學下NASH 過完PICK 果D JUMPSHOT
再學埋KIDD D 低位POST UP
就無敵了

kcp做bench啦

得MJ 冇打過湖

唔怪得咁落力，原本爭幾分過100分

有rr9 可以學佢了

湖人多到

KCP

繼續屌吾皇同 ingram，今場出晒火

kcp玩三分賽贏硬

波攰了

第四節呀波應該無得上

球證幫到

我皇出哂奶力
第4節肯定玩助攻MODE

一陣就倒番哂d 分啦

lillard好撚煩
cj啲射波我都服啲

頭先個第3節好似係吾王今季第一次認真開Mode

波仔守得算係咁 係咁追住佢
守到佢5-16

今場幾好睇

end mode 出掌 kuz 廢老 ball bi ok?

第四節就pk了
Dame time

kcp打bench效率高

今場james志在必得

搞掂左個射姿先啦

牙仆一定係全隊最快

搵返bjai守佢step back就啱

連阿卜D 防守都番埋黎

反卜黨解散

卜

卜 都番黎

kcp

kcp > cj

心仔

迷卜了

全部都歸位了

洛杉磯之子KCP

刑曼巴

卜好fit

倒水好易架

kcp可以每場比返20-25分鐘佢

今日既湖

唔好鬆懈

心

起哂Q

卜早次日係咪坐完監

今日湖人著哂火

今場幾好J wor

睇到咸左

波仆心=best backcourt defense in human history

有西岸頭三質素

簽Tyson 變左第二隊波

卜今日勁到

今日班友係咪食左屎 咁撚fit

kcp再咁打下年可以max了

派左膠

3分差唔多成60%

對面都50%

痴線

+1

湖人2nd unit 夾得好都幾勁
Kcp & hart 3D, hart而家仲可以守到四號位
rondo 控球組織， lance可以iso, pull-up, 3分，又有hustle

大家睇埋 Luke 點換人先

kcp lance hart 3個lead bench

上年季尾都係咁講

證明防守差

全nba 最勁都無講錯

比占帶起哂

firewalton

之前果d場場 2x - 3x

今季暫時打得最好

要幫吾皇破紀錄高興

打某d球隊主力

算啦，上年占士抖都無得抖

拳王帶起咗連勝火

隆多啲組織同比波決定

入多個kawai
冠已奪

屌你老母球證，kick腳都唔撚吹

rondo

咁又foul

直播個clock停咗喺10:09

mcgee都拎左20分

rondo d傳波唔係人人都學到

myboy 20 分了

攞邊個換？
pg肯嚟就好

追klay

Lillard嚟喇

輸了

亂吹了

咁都foul , 黑撚到

又開始派膠

下年直接簽

hart

I mean今年

個下點轉落去

炒撚哂班ref

其實唔難

啲哨都幾黑下

反cup了

chok西彈地交

今季係咪有一場贏過POR ?

要做Dame time了

好撚靚 不過唔入

湖笑到最後

咁都Foul 洗唔洗Review咁撚大陣仗呀

上場

今年入左playoff先

咁都t foul

T咗。。？

浪費咗呀占一年

果個白頭佬上半場吹走占士球走籃

睇完review有乜撚分別

主場好心就噓下啦

早幾季次次比Lillard CJ 射撚死

打下手都攪咁耐，真係foul就唔理，好野

Rr9

kcp+rondo 孖寶

Rondo咁都偷到

永續kcp!!!!!

Kcp 今日食咗過期春藥？

法唔法國 RR9 同卜好夾

Kcp

呀占要等下場破紀錄了

卜好耐都冇咁fit啦

kcp for all star

屌小一場kcp

唔敢反kcp了

唔Trade Kcp了

點解kcp 叫卜?

好耐無見過咁嘅KCP

連 kcp 都癲撚左

吸收完板凳精華成功進化

p=pope

Call well 卜

Rondo手好似受傷

kcp英文讀卡哇卜

POPE MA

明點解76想要kcp了

唔緊要啦.最緊要贏..
今日睇到佢球皇MODE 已經J出血

我皇差1板1助攻
禾仲唔俾佢出場刷埋佢

Pope

呢家單換reddick都唔deal 了， 起碼加個首輪先諗諗

kxxxxxxxx cxxxxxxxx卜

rondo 啱啱個幾個防守play

lbj 係咪好憎 portland

這裡不是OKC

同占迷第1年睇湖嘅講聲
今場kcp頂盡出左上年下半季嘅6-7成實力

反卜黨永遠八敗

單換mb, 即deal

吾皇要御駕親征，落手落腳先得

kcp落bench仲勁

要mb / jb了

真 上年成日hard carry

上年坐完監出黎勁到仆街

kcp + beasy <> mb

JB麻煩友不了

佢衰咩坐監唔記得左

今年俾面占先平簽湖人

占準備刷埋收工 返去可以開紅酒飲

醉駕，好似係

燈撚到。。。

又t

屌你阿球證

又吹乜撚呀。。。

刷分準備!

Kcp搵到定位了

又黑哨了

3sec

點解又出 Rondo 唔出 Lonzo？

Ref傷害籃球

吾皇被爆頭..
又要嬲了

吊呀
班裁判係咪有賭今場

好彩對面2球open 3唔入

好撚小氣

球證今場on99

銀仔又針鳩住

屌有心打落去咁

車頭有F1啦

吾皇：俾我抖啖氣先

F1 啦

仆街了 我皇肯定又嬲嬲豬

屌你老母球證，肯定flagrant one 啦

爆頭
會唔會吹Flag

屌..咁都common

Juke layman斷腳唔該

唔好吹 等吾皇再爆seed

球證今場係咁迫害吾王

屌你老母，之前有場箍hart頸都只係flagrant 1

屌呀

牙占ft突然準

普通foul

嬲到失常

可能做盤，睇下今場本身讓幾分先啦

我皇開playoff mode keep住呀

Tyson

真係反cup

仆街黑哨

rondo就下老人家 傳細力d啦

依球foul乜

依球交左去身後

今埸湖好多低b失誤

激嬲吾皇爆seed 都好

又foul乜鳩啊屌你老母

I love B

場場都10幾20個ON9 TO

屌你老母， 又迫害吾皇

打泰拳呀

牙占唔好咁出力啦 一間要早收山

護駕！

吾皇再跌lv,都勁過melo巔峰果陣

打波定打交啊

又hard foul

屌矛撚到

CJ 拉佢

班仆街打架定打人 打撚死我吾皇

好正，lbj好似用緊生命打波

球皇今場俾人狂hard foul
痴線

逼害吾皇

而家打波定打人

nurkic 都幾仆街， 咁撚串

拓柒班撚樣

Nurkic 真係畜生黎

條友擺cry baby手勢

Hard foul完扮撚哂無辜收皮啦拓柒

護駕呀

睇乜撚柒replay姐
扮晒嘢
咪又係普通foul

做乜柒， 呢球拉手就flagrant one, 頭先打頭就common foul????

抵佢年年第一Round 比人橫掃

球證應該又吹Common foul

出Beasy開拖啦

Fa1

F1

拓柒成班都係賤種黎

On9球證

全隊斷腳啦垃圾拓

吹左F1

亂鳩咁嚟

出手未呀bjai

估唔到球證心思

補哨

Beasley 變左毛巾仔

吾皇ft準到

Give them the ingram special

不了 一間又停賽

以為佢有得出

lake show 原來係咁解
廢老呢3分鍾狂做SHOW

Ig 出手未

出 beasley 打無咁傷

吾王仲未R 到個1 Ast 1 Reb

吾皇又嬲了

廢老嬲到今場認真

傻撚咗呀lbj

and one

好少氣

要pass Wilt 了

超越張伯倫

小氣到

吾王

冠希呢場應該睇到射晒精

No.5

No 5 all time scoring

又空哂

破紀錄了

r到ast reb未

nba final mode

好不安

成班細路心大心細咁

牙Ball 唔射

空中解體啊INGRAM

空到咁都唔射

cj

唔比吾皇拎個助攻

牙占:刷完啦 咪俾我打

頭先Ball做乜唔射

唔比ast 吾皇

吾王本身應該諗住刷3雙依下

吾皇心諗 屌你老母差一ast波你空撚哂都唔射

好彩cj都炒

皇: 波, 我要刷埋粒助攻. 求下你射啦

成日都俾bi敗家

原來ball都反占

快撚d 比吾王刷埋粒Ast 收工

有無人覺得波以後生涯都似係不射男
完全無意慾進攻射籃

射比我

拖慢節奏
Ball應該係Rondo身上學到

點都唔比你傳

拓柒諗住hack吾皇

Ball beach 得

占41 分

原來今場佢淨係miss咗嗰兩球FT

lbj:我要ast啊 唔係罰球

吾皇傳俾心刷埋佢喇

笑左

next kidd

點解班友硬係唔射

上kuzma
應該好易刷

小氣鬼

差1ast

好似撚鳩吾王咁 傳極唔射

迫害廢老

啲隊友真係唔射

成隊都唔俾佢刷AST

笑撚死

場邊啲觀眾見到hart唔射吾皇傳比佢個球好大反應

上麥基或者馬仔喇
唔係個ASS點刷

nukric 呢條友好撚危險
球球hard foul

勁

lbj：眾愛卿，射啦屌！

算啦無咪無

ball諗住出手幫你刷點知占士自己上

bi唔俾牙占刷ast

FOJ想刷埋個助攻 你班友點撈野

屌 冇3 雙

屌好心出kuzma Kcp mcgee幫吾皇刷埋佢

湖人贏托柒者

ig

....

屌你AIR
根本有心結`

垃圾隊友

air ball

Bjai Airball 都唔ast 吾皇

成班唔射唔入 又逼害

b又迫害廢老

b

成隊都反占

笑到仆街，ingram

真係頂心頂肺

Hart

Ingram

B果然係唔妥占

Hart 又唔射 ball 又唔射

坦克foj咪幾好

一定有心結

唔射都無咁好笑 air

隊友好波 想刷大三元
問過我地YOUNG CORE未

上次先贏完

迷波同b了 佢地先係反占主力

雙殺拓柒

成隊夾埋想迫走占

nba太易打了

又然

要連贏下去了

吾皇：個撚個都逼害朕

占返到更衣室會唔會屌柒佢地

出口氣
成日比Lillard CJ 射死

真湖反占

好似今季第2次差1個AST TRI-DOUBLE
成班暗地反廢老`

呀波唔睇數據唔知lbj就快三雙好正常
Hart點解唔射

成班都好笑
沾又唔好意思屌佢地

今季終於睇到吾王Dominate

沾係醒水就粒個波 俾拳王 alley oop啦
係咁分俾人射3分 唔入都無計

要怪就怪Walton
擺成堆不射男出嚟埋尾

開季屌占士屌到呢場終於開坦克車

IG 係YOUNG-CORES中既大佬
反廢老反到身體力行
其他淆底獸唔敢出手

而家幾連勝？

拓荒者唔想俾人你無計

波終於打多過30mins , 咁先係架嘛luke

全力詹

Luke d換人終於好d

已經想像到D占狗湖狗季尾會開POST話FOJ終於超越MJ(得分)

好撚嘔心

公海 笑撚死

咪讚

留名等睇廢老跟住幾場又開始柒MODE
威一場抖3場

其實睇開吾皇就知佢經常差一個
佢都唔care

8成左右未全力

唔出奇
對上一次認真果場係KOBE 入場睇果場
之後係今場

有nance 同jc
我湖想輸都難
Ps 今次唔會點噓

Hart一次
Ball一次
到B仔 以為我射?

屌你今場好似咁輕鬆全因廢老連入十幾球FT
根本成隊FT如果上到8成就好撚輕鬆可以打得

騎士點會噓沾

應該會拍手

其實今場卜應記一功

全場撐james就真

JC同lance回家

騎士隊史第一人

唔係第一節咁柒，後面一早變垃圾時間啦

Kcp呢幾場正常番 唔反了

垃圾黎
一吹奏就變廢

爭一助攻
BI

Dame今日咁差都31pts 凖三雙

準備十連勝

唔會噓啦，話晒都幫騎拎到冠

猗係咪重係得一勝?
睇黎廢老要準備報恩了

罰球highlight

西7呀屌你老尾
家陣排西7呀好撚滾動

原來呢個戰績已經東岸第3了

勝率過到5成已經好開心

Luke Walton says that Rajon Rondo fractured his hand and will be out for at least a couple weeks. We’ll update as we learn more.

Ball 仔要出力了

馬今場好似隱左形咁

又輸唔到

下埸係今季第一次對東部球隊

對馬刺輸得太on9

my boy同拳王是但傷一件都好大鑊

係幾場第4節on9

湖宜家差最後一塊拼圖
係邊個我就唔講了

kobe？

DLO?

Yes, dlo

攝影師

我湖唔回收垃圾

Agree
Dlo 唔係垃圾

原來宜家戰績仲好過Pelicans

??之前唔係打過咩

速龍

速龍咩黎

因為pelicans前排傷左幾個主力，包括ad

係lor, 仲有上場打鷹

係第一次去東部球館打波

是但一個傷都要見到豬

下年簽埋kd真係再黎多個皇潮

及時簽到拳王真係好撚癲

而家隊波好正

拳王蜜月期

唔想比lance做Pg 鳩舞

比b舞咪得

B仔訪問話佢唔知FOJ 差一個助攻大三元

不和了

B仔好波！

吾皇又4x分大巴大巴抽落d haters度

改制罰球可以係三分後兩步射啦

要被trade 了

B 仔同ball今場守雙槍其實相當唔錯
要知道呢兩條友係可以同時入你30+

又贏

番睇highlight

Tyson d pick 真係好勁

仆街randle 上年d pick 玩死隊友

出多d波仔，希望佢生性

牛佬吓吓諗住揸波就衝 根本無心做好個pick

希望唔係虛火

tyson一黎，又無人屌唔續randle

打包可以換到咩人？

今年有冇邊隊第6人係爆出
好想朗度拎
佢開始搵到自己定位 如果戰績都一直上就好

James + kcp上力少少真係之後幾場冇得走雞

Lou

有排都未到佢

Lou屈機就不嬲
仲要隊波暫時戰績都靚

當年Bill Walton拎第6人只係得8分 7籃板
而且朗度啲+ -值好癲 唔計今日之前差唔多場場都+最多

Rose 如果唔係上左starter 有機拎第六人

都係
但睇黎今季之後日子都係Teague+ Rose正選

點睇得出

好想輸波

少煮

反燈

靚仔

會係第2個Elton Brand 定FOJ

精神囝

睇落就會係廢老 但未必玩到咁耐
我硬係覺得佢輕番啲都夠做

鷹隊呢

咁矮 bjai應該守到佢唔敢跳

有控球有3分有傳波，差極應該都有限

今日b仔又係守得好

第二個Anthony Bennett

有排都無波打 討論番izone ok?

我f

櫻有d角度真係好屈

咩本田仁美 李彩燕嗰啲唔使貼啦

有啲角度唔靚

彩燕實力係屈
hitomi rubbish

睇佢idol room跳舞幾好睇 不過真係唔靚

想tank了

張元英14歲應該高過呢度唔少手足了

76人正在關注湖人後衛kcp

Kcp <-> embild
Deal?

換走kcp
簽kk ok?

對家加多2,3個first round picks ok

湖人又對melo有興趣

Jj+mb+first round pick, 點睇？

第一件負資產來

咩事有kpop唔講nba

真
聽kpop既人應該多睇nba既人十倍

全聯盟得我湖4連勝

好彩高過佢，過多幾年就可能

得拓柒同塘鵝有興趣

Bi 今日d footwork 好似冇咁亂
Btw
見到ig ig ，洗哂底咁幫牙占奶袋底

但個icon點解好似猩猩

戰績再穩定d
老占好可能打救好友

佢打法有d似Ray Allen, fit 晒吾皇，只要唔派膠

底薪加盟騎士，帶領騎士重返季後賽吧啦

如果melo打下c&s都ok既，拉開下spacing

死番娛樂台啦

k 扑g

bi 奶哂廢老袋底

Air 完係更衣室比人教訓

近排WALTON 輪換咁撚正常

負評咗

melo真係走了

ff mode
三方交易
我湖拎豬+kcp出黎
換kk+nance番黎有冇可能

唔值啦 kk咁老 nance仲要簽左長約

有傷都去左球館

Road to 76-6

今天，湖人主教練盧克-沃頓接受了記者的採訪。
談到昨天的比賽，沃頓表示，拉簡-隆多在受傷之後仍然繼續打了幾分鐘，基本是一隻手在打球。隨後教練組發現了這個問題並且叫了暫停。
談到勒布朗-詹姆斯，沃頓表示，球隊今天安排詹姆斯休息，不參加球隊訓練，目的是讓他保持體力。沃頓還表示，詹姆斯在昨天拿下44分後感覺很不錯。
“就是讓他接受治療，在這段客場之旅到來之前保持體力。”沃頓說。

可能吾皇 take over 左 luke walton，佢終於變成黨指揮槍

25狗有冇機會嚟同廢老組團

Cp狗 兄弟 兄弟 ，個班主咁撚melo都唔出句聲

其實我幾想melo黎
最主要係拉開spacing
打10-15分鐘 射下3分同有穩定得分
其實幾好用
有lebron 更衣室應該唔怕佢會玩野

講真 由幾年前開始就好撚憎火箭
之前都有人講話過 由管理層到球員都好撚黑人憎
之前追melo用撚埋jlin個7號
Harden體毛foul更加係黑人憎
cp3勁 但好撚陰濕

季初close game贏到兩場已經上咗西二

拳王 嚟左防守上全nba第二（好似係）

有埋佢防守廢到點唔敢想像
同埋佢今年外投好唔穩定喎
箭撚話佢打sf太慢 pf又唔夠撞

唔明有咩好j 兄弟籃球?

可能仲以為佢係幾年前既melo 要佢不如用下Beasley

無左 ariza 呢個 3d player，但底薪得melo 根本係 downgrade，火箭問題係無防守，你擺 melo 入嚟根本唔 fit 個打法。

佢無左以前嘅 first step，要靠 catch and shoot，但 catch and shoot 比佢跑得更勤力，更快嘅 league 入面都唔少，仲會 set pick 搶板。

melo 係一塊雞肋嚟

穩定得分

黎緊八場都易打

希望贏到6-7場

Ching搞錯左
Melo係頂ryan
Ennis先係頂ariza

下場已經唔易
magic唔廢喎

要拎啲咩Young assets換AD

我計過了 Kd下年拎max情況下 都唔會trade到ad 因為match唔到人工 鳩l

Ball / Ingram + Kcp
唔放棄d young assets 等FA又乜都冇

ball+IG+hart+Kcp +pick我都制

反占always lose

always

咁既package綠軍訓住都搶贏

臭西又要等3日先開波

出年klay fa 不如搏klay仲好? deng唔係到 出年唔續kcp 有冇機簽到?

真心唔覺得淫k會走
就算佢係LA人
但LA同bay area都好撚近

出年湧點都爆硬cap 自從25狗係到 klay打小波打 隔離有個進攻機器 佢個場入唔到就可以唔洗打 klay都拎夠啦

頂ryan
即係簽melo對打敗佢地假想敵湧係無用

Brian Windhorst: LeBron James currently averaging fewest minutes in his career (35.1) & has his highest scoring average (27.6) since 2009-10 season.
其實側睇
LBJ係進攻方面既效率係高左好多下

Ft準返少少上30 la

sor，搞錯左，不過 melo 都係腳頭差，佢唔識揀 team 嚟join，佢真係好 desperate 拎 ring

甘叫牙占同melo組隊去第2隊

Melo頂我占
10分鐘都夠
主要喺我占年紀大
季後賽好難 48mins 勇士
頂到一節都賺哂

最緊要喺底薪

一時扮LeCurry , 一時扮LeHarden

Melo出願意10分鐘
火箭就唔會唔要melo

E家Melo本說明書唔見左啦
得返外投
叫佢打低位會吃力
打無球又跑唔起

svi練習真係好準

豬連Wagner都爆唔開

成班無人mark都咁既命中

真係好撚廢 svi都麻麻啦 比賽更廢

命中率高到

呢段仲搞笑，兩個都唔識入波

成日對svi，呀波應該搵hart練先有進步
btw又話職業球員唔打街波驚打得多壞手勢？

果陣既GASOL

呢場睇左好多次

Kobe成個series得game 7失準

但偏偏隊友呢場個個都打得好

Fisher clutch 3追和，gasol 轉身second time射入

由kobe傳俾Mwp射既3分.最後仲有the machine既罰球戰術

全部都好經曲

幾耐冇睇過game7
幾耐冇咁緊張過

對上已經馬刺對熱火 不過都冇黃綠咁緊湊

好掛住家嫂嘅咆哮

真係唏噓
片入面得返2個人仲打緊nba
昔日嘅塞軍正選主力
今日竟然帶住我湖second unit
對抗當時幫湖拎2連冠嘅家嫂

p.s 個人認為好大機會會同刺爭6~8位入po

Gasol 個場屈到
睇到咸

咁快就2個to dlo又出黎搞笑

羅仔又自己一個打哂

咪又係威得一節

kobe根本唔想mwp 射
差d一射就想屌佢
見入咗先鬆一口氣

好經典 果陣其實唔係好夠綠軍打

Dlo>>>>wall

John Wall吹大左

今日當上堂 向羅仔學下野先

笑撚到 dlo被個air ball打到塊面 被人執second chance🤣

Skr

下年底薪來我湖, 跟阿尖學打波啦

Howard勁到 回家吧

MAGIC?

燈到羅仔23+6

聽日應該得10+2+3咁上下
通常b2b都閪

OH MY GＯddness .

what the hell it is

who is he ?

DLO Russell

46 +12
is true !!!

希望今年final 網湖大戰

豬8褲子馬都打唔入
牙波好能勁

唔夠wanger硬
又唔夠馬仔多進攻手段
唯一好D似乎係得卡位

魔術個Mo Bamba而家打成點？

點輸

有AD 都夠champ

點解湖人當初留ingram都唔留randle？？？
Ingram 好廢

Randle FA
Ingram 都俾人成日擺上檯傾trade talk但傾唔成
唔留佢係為咗出年FA max deal簽巨頭

波羅b古雲加
5年後全all star
心6moty

Sick ball

最癲一定慈世平個三分

射多十次我都估炒

svi 3pt contest champ
bonga dunk contest champ

Bonga練得成應該幾好3D

raw到仆街 但硬件靚撚到
黑版ak47

屌佢學識咪撚再走步先打波啦

係preseason都無走步啦 有d進步架佢

波仔真係好好J

Johnathan williams?

睇全場細心睇先會睇到佢與別不同既地方

睇highlight 個d就bust bust bust

早睡早起

早場就是爽

100%嬴既波 唔睇都得

咪燈啦

係咪準備提升波仔trade value
然後用波仔trade all star

Dlo吹大咗

一節攞左呢個stat

完場都差唔多

學友咁早起身睇波？

agger

Sleep is for the weak

對魔術輕鬆啦
終於識贏

牙羅顛到。。。

真。。
禮拜日都要專登早起就係為睇牙羅

羅仔一坐低班廢隊友即刻倒水

燈到呀羅b2b都咁勁

又燈

湖人正享受連勝

享受埋呢2個鐘

魔術都有個黑珍珠

哇占

傳乜撚呀廢中

廢老型1球柒2球

根本回撚哂塘

燈

講波佬好波
陰d陰d反占

Bi:太易玩

B nice move

暫時james 3分 幾準

B 有番d節奏
唔再係單速咁on9

養生到射波都唔點跳

Kuz

牙波洗唔洗咁勁先

B打得咁好都咁早換

打得幾好做咩收b

Walton on99

=,=

個陣好矮

打 back up pg
Lead second unit

冇左rondo

kcp屈撚到

咁都有得j

Hart bbb

心屈撚到

Lance

3分恐懼症

Kcp 正常左

羅 仔 出黎 又屈機喇

屌個表演好好笑

牙羅射到不清醒

ball 真係唔係好掂 唔識拎分

beat LA到痴咗線

Bamba

B唔岩打PG囉

magic 都反cup到

walton真係好撚好野 第2節 打左3分幾鐘 都睇唔到問題?? 拎得1分 進攻防守都好亂 特別係mcgee 比人打到反超先timeout

關乜撚野事呀 傻西

james 出返黎啦 坐坐坐

廢老

回哂塘

mcgee 唔識pick 人

mcgee d pick真係..完全愈幫愈忙

Jim上場用9哂d力

對面守死左牙占

屌你 mcgee d板..又唔撚boxout

認真d啦廢老占

廢老lbj

又炒FT

zo bron

波

Kuz ........

Kuz <-> kcp

屌你廢老傳到咁低

傳到咁點接呀撚樣

魔術都贏唔到

占d bbiq 高撚到

e球幫唔落..good pass黎..空哂 係接個個唔專心

咩事呀kuz

魔術都打唔贏

kuzma做緊乜撚野

直定曲

接果個問題喎

傳到落隻腳 人地米九幾架唔係米六米七

換一換kuzma啦 下下單打 to 防守又唔集中

傳太低

我要kcp呀

打到咁撚屎都唔換
屌你

kuz做咩成隻癲狗咁

kuz咩事，坐返去冷靜下先啦

kuzma球商係咪咁低呀 ball同你做pick 反而轉去死位 痴撚線

幫乜鳩唔落呀你個foj fans

禾唔識架，佢咩都唔識架

牙牛防守進步左咁多

好廢
no eye see

kuzma mcgee 真係球商低

牙羅帶住班垃圾 慘

湖著親黃色個件都打得唔好

雖然唔到位
但冇人干擾wor同埋空哂 你接唔到

大佬你真係冇打過波

魔術後備個對高佬完全係占士剋星，守到佢投晒降

屌你個foj傳撚落人地隻腳到 , hart一米九六呀 , 個波唔慢架 , 點鳩攞呀
同埋重點係你有鳩諗過幫hart講說話咩 , 幫唔落 你見係foj你揾人屌tim啦 , 對你黎講永遠都唔係foj錯架啦

又比艇反cup

Dinwiddie呢啲垃圾真係吹大咗 整定係後備料

就係打過波先知
係心仔唔專心/ 太專心想一拎就射

佢唔係未打過波 , 係佢盲撐foj
你試下調轉角色 , 佢咪就話"依球hart幫唔落囉"

屌佢個波咁快咁閪低重要彈地都怪接波果個

咩料又輸

個呀伯真係唔撚識死

你都ON9
職業運動員 反應一定唔差
係0干擾 空哂情況下 接唔到底少少既波wor
下下都針對依球hart幫唔落囉咩撚姐
我之前都有講過湖新仔 HART 係最好J最有活力

Clutch

俾波羅仔啦廢物dvd 最尾幾分鐘柒咗幾撚多球呀

事實羅>>>>迪

D唔識串又9射敗家

好撚廢

不嬲都係

犯規to 唔撚入 乜柒都齊

底小小 你真係為左foj可以歪曲事實 , 盲撐到咁真嘔心
你話hart好j有活力同你盲撐foj有咩關系 ?
你有冇講過唔係撐foj既說話？

Dxxxxxx球球都炒to同輸罰球

羅要拍班垃圾打
慘到。。

無

又獻醜

jc刀勁過dxxxxxxxxx

屌條垃圾仲係要射

唔係盲撐 但今場係dlo carry dvd敗家

珍

曾經睇過篇野話d唔識串可以隨時取代dlo

早2分鐘6犯應該贏到

呢d廢人打一兩場好波扮大佬

dxxxxxxx第四節有冇一球好波

條撚樣就係睇完呢篇野以為自己真係得所以最尾亂鳩咁黎囉

正
留個名先

魔術都打到勇士咁

FOJ

條on9以為自己係大佬連炒左6,7球，2個進攻犯規，2個to，再送左6球罰球

咁都有得撐牙占

屌你老母又輸

係

3/16 4to 6foul -19
羅仔廢極都唔會咁

打緊咩 hea到

仲乜9

廢撚到

DLo LeVert Crabbe Allen之後都未到佢啦

守pick廢撚到 mcgee

琴晚4點先訓都特登起身睇點知打成咁比我睇....

無左是但一個老野都會輸波

你都ON99
覺得E球冇問題 就=盲撐
佢TO 個時咪一樣屌...
定係你屌得LBJ 多 係咪都屌呀
好似上場班傻9咁
射3射到HOT HAND 都要屌

唔反了

B今場d 無球走位都唔差
雖然走完冇波到

贏波我吊權f

咁crap今季廢好多

留B TRADE FOJ

咪吊我老婆

你就想

都好過條辣殺

下 , 你連"底小小" 傳落地下到先叫底小小 , 咁點樣可以再底d 呀 ? 咁都唔係為左撐foj歪理事實 ? 咁都唔係盲撐
佢TO個時一樣屌 ? 可唔可以睇下點屌呀
我上場有屌？又要歪曲事實呀？除左屈你識乜

23+10

咁都好嘈 占迷

mcgee俾人打爆

AIR BALL

占狗係少少事都會mad

短到咁

牙占呢球做咩？

kuz

比個白鬼屈機

完全冇人揹位

球啲中距離係災難

心俾DJ打爆

屌 Fire Walton

上年都係有場作客比咩直sm

今場贏波獻上_BoA條命

我湖又同羅網共同進退

咁都唔暫停

唔多值錢

散撚哂 timeout啦

GG 去食早餐啦

Dj 屈撚到

DJ直接行過幾多球

專幫人刷數據

hart 比人單打 一步過左4球

Walton 直頭好似唔在意咁
屌

散晒，廢占開始鳩打

留名睇逆轉

條廢鳩 換人慢 又出錯陣 又無戰術

屌守後少少啦，成日讓條路出黎

dllm 唔想打唔好打lo
廢老返老人院飲下紅酒啦

睇到R哂頭

mcgee kuzma hart d防守 真係屎到無眼睇

發覺心仔成日比人一步過

兩睇啦
D防守又廢，一步過，冇人補位，冇人box out

太子垃圾到

我都唔明點解仲唔炒條仆街，最大問題係佢手

仲要人地pick都無 就咁過

Kcp-6到

on9
觀點唔同就屌9人盲撐
係條撚樣少少事就屌9人自己起哂鋼

底又比人屈 外線又比人屈 kcp竟然叫係有心打果個

得KCP會試下搶OFF REB

ball同HART俾佢任過

心mark wor大佬
有無睇

記得前幾場仲有人話ball 打得好 唔駛炒
屌佢中距都air ball 衰撚過學界

Kuz 抵讚地方真係唔會手軟
打得7，但唔會影響到自己既節奏

magic跟本唔洗打戰術，1on1基本食硬

球商低 太易上腦 防守協防差

佢shooting form 做急停跳射應該唔太順

成隊留力聽日打熱火

1001